一人一個曾經發過九唔搭八嘅夢

比女圍，夢遺左次，然後就射唔出醒左

係太空醒左，之後創造左地球，創造左生物，之後過左十幾億年，比引力拉左落地球，比生物禁固，最後一跳跳左去現代，不過無人睇到我

又夢遺又射唔出
1999